高院頒臨時禁制令，任何人不得披露發佈《蘋果》員工資料，歡迎大家熱烈舉報違反禁令藍絲廢老

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

反送中運動持續，近日網上出現一個「起底」網站，披露大量民主派人士及抗爭者、以至政界與社會知名人士、立法會議員和記者的個人資料。網頁內更有特別欄目，圖文並茂列載《蘋果日報》各部門多名現職或已離職僱員資料。《蘋果》今日傍晚成功向法庭取得臨時禁制令，禁止任何人披露和發佈、嘗試披露和發佈、協助其他人披露和發佈任何有關《蘋果日報》員工的個人資料，包括姓名、出生日期、電話號碼和個人相片等。

蘋果日報有限公司以及兩名員工，今午向高等法院提出單方面申請，尋求臨時禁制令，禁止任何人、其僱員或代理人披露和發佈、嘗試披露和發佈、以及促使或協助他人披露和發佈任何關於《蘋果日報》員工的個人資料，包括員工姓名、工作職位、公司地址、私人住址、電郵地址、出生日期、電話號碼、Facebook和Instagram帳號，以及個人相片等。有關臨時禁制令有效期至下月4日，或法庭另作頒令。

只要有任何在港藍田網站、個人發佈蘋果員工資料，則視為違反禁制令，犯緊法

根據2014年佔領事件時的判例，違反禁制令的人士可被判監。

大家可以水班廢老發佈，然後報串

藍絲

.......點解 香港解密 個網一直po緊記者/其他人資料無事？？？

同想講…個網其中一人被指是勇武，但普通藍c黎(前同事) ，疑似被反其道而行？
聽講佢成日被電話騷擾~

境外

違反咗又點?
想問係執達吏檢控. 定係黑警檢控?